今日請不要送頭，聽日維園需要你

聽日先係主菜，各位前線唔好隨便送頭！

push

推

agger

MK@17Aug 1857

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

玩得好
路線改得好
和平安全散得好
總之

另太子果班
快啲散
手足太少
安全爲上